[劇透討論] 難以置信 竟然無人講《讓我心呼吸 Breathe》

最估唔到係原來小兒麻痹癱瘓係可以後天染病導致，真係諗返都有心寒

另一個心寒就係有一啲病人竟然好似塞喺棺材咁

不過以不幸帶出小確幸其實係好睇既
Andrew Garfield唔錯

無人講你咪自己講囉 on99

難咩以置信

準備睇！Barry Allen

又真係幾似

想講好耐

好少場次